Citi Plus 正式開始接受申請

有冇人有隊伍邀請碼
夠五十嗰人有 1.8% + 6% p.a.

又係過唔到

有priority 仲可唔可以開

好似呢個活動淨係for 新用戶

身分證？

係啦
點影都唔得煩到閪咁

無緣同各位組隊

之前收到code開戶
最後咪又係要落去分行

搞哂所有野, 最後又係SD SMS 來要去分行搞, ON99

隊伍邀請碼:
CP-HWIIBHIG

啱呀
個app好撚廢

提下各位巴打要落分行要去4間指定分行
我今日去咗荃灣分行係開唔到
佢直程叫我翻屋企再開過
翻到屋企開多次永遠卡係step 2點都交唔到出去
Citi 個app認真廢

廢到癲
係19年突然間每個香港人都用
負荷唔到

我第1次用銀行app 係會lag
利申：iphone XR

咁on9

on9 app

舊客冇得玩on9

估唔到之前啲問題仲未解決到

我手機開戶一開就開到喎係我好彩定點？

me too，一日開到

6% p.a. 得一個月?

邀請碼：CP-TEAMKOS1

Ching 你條team 多人嘛？一係谷爆你果條？

目前有幾個嘅

巴打邊4間

尖沙咀旺角分行嗰啲都可以

好似中環會德豐 銅鑼灣 旺角 同埋彌敦道72

我早2個星期用左半個鍾就開到, 但係個APP真係好撚LAG 同埋唔太User friendly

呢張轉去firsttrade係咪都係免手續費

可以用小斯個 code
啱啱check左已經有50個申請

我已經開左戶口可以點入返code?

Ching借code一用

＊額外儲蓄年利率賞只適用於港幣首50,000，期限1個月

把撚咩

citi用戶冇得申請 戇鳩

究竟咩人會做咁多呢貪呢少少便宜

有無人知citi plus 信用卡點補交地址証明

戶口開左
但叫我上傳 又無講邊度上傳

想問係咪入錢去firsttrade唔洗手續費

呢間野電話打左兩次黎叫我去分行
又話唔使指定果4間， 又幫我預約埋時間
聽日就落去睇下佢想點玩客

今日去沙田開到喎
如果去到佢話開唔到我一定屌柒佢咁大間銀行開個戶口都要指定分行係咪傻撚左

點樣check

我冇理佢都批左
citi根本亂鳩來

究竟點預約㗎，係咪一定要打電話。手機根本開唔到，唔係香港出世唔比

佢琴日打翻電話比我話而家全部分行都開到
Citi 個邊話佢地啲同事唔係好知咩事
叫我搵日落分行補交文件
我夜晚翻到屋企第二次申請個ac 又冇啦啦批咗
而家照用個ac 算
Citi 今次處理得好混亂

我見到都廢事浪負時間組隊

搞咁多野先有246蚊

今日落去分行，成間分行靜到呢，坐左半個鐘佢重新幫我開過.....

我都係，個日係分行玩左兩個鐘先完成

你點玩玩到兩個鐘，佢本來想叫我做開證券問券，我話呢D我自己搞，佢就好快手skip左

佢系統有問題卡死左要揾人問黎問去先解決到

屌 citi廢

屌佢老味填晒資料跟住又要叫我去分行, 仲要我區都無CITI BANK

封email 最底 VIEW ENTIRE MESSAGE 果度有link

邊間咁少人
啱啱app搞掂收到msg要落分行 諗住呢兩日去

我去中環中保大廈
不過我係2月開完話開唔到
佢隔左咁耐打黎叫我開
我見佢轉去firsttrade唔使手續費咪去囉

thx絲打

Citi Plus 組隊開戶分10萬蚊，各位巴打入邊隊

不如大家一齊研究吓入邊一隊
當佢最多人嗰組有200人，都分到 $500

入完錢之後FPS轉唔走
係app問佢客服 叫我落分行搞

唔講仲以為佢哋分行好似711咁多
乜都叫人落分行

點樣轉唔走啱啱放咗十萬入去

出error

收住息先，遲d 先試下轉

用左

citi 當d 人係狗黎, 個廢app 整唔到要我落分行搞都算

約左我兩點然後等成粒鐘都未輪到我, 谷鬼氣走人

個app 好撚lag 呀

手機開户根本無可能 整整下就彈返去首頁 換電話再試又彈 onL99

推呢個

早兩日落分行開左戶口岩岩係大貓 fps轉左錢入個ac到

大貓扣左錢 citi又冇顯示收左錢 轉左去黑洞

卡咗係影身份證度
冇光反冇陰影但點都唔跳去下個step

做任務個進度係每日更新一次
你聽日再check下

真係有

唔該晒

想問係咪邊間分行都得？定係指定個4間？
認證失敗要落分行

我本身都失敗之後就冇理 有日佢無啦啦打俾我幫我約時間落分行搞 同埋唔洗一定去個4個間 我約左其他行都搞到

開左戶先出PLUS

小斯個code已經180人，去到4月尾可能每人只係分到100

轉得 轉咗

有咩好？

debit card點碌夠4000
佢plus張信用卡廢到唔想申請

我開citi priority 冇月月增息
得支票儲蓄

一樣,個APP仲垃圾過支那APP

試撚左10次都係出錯了
睇埋你咁講,就算開到都唔敢入錢了

問題係開唔到戶口,之後先有之後

我嘅耐心都比佢消耗哂,之前開MOX幾撚快開好

可以申請轉

thanks Ching

尋日喺app申請 今朝已經收到email話批左

都唔算話好難搞 影身分證嗰啲我又冇問題喎

最bug 係第一次驗證哂個app話錯誤 之後quit app 再來

Update返 而家有41人申請

去到最尾自訂ID, 不停修正緊錯處,麻煩你遲D再試...點搞好..

花旗銀行: 您的新提款卡/扣賬卡 (最後4個數字) 已郵寄給您。請登入Citibank網上理財/流動理財啟動新卡。

上禮拜寄 7日都未有

過兩日再試

呢個係 港究 條隊

出返去，再入就ok

琴日申請, 岩岩打黎confirm 就批, 都幾快, 估唔到.
2個月前申請又係用APP開, 搞一大輪最後要去指定分行搞, 最後冇搞到, 今次真係驚喜

一樣 但啱啱打嚟叫我去分行搞

係咪果樣同身份證差太遠？ 我上次冇除眼鏡影。今次特登除左，點知得左。原本諗住係果名出事

不過申請失敗有專人打嚟講都好 成碼佢幫我預約落分行日期同時間 (屌不過佢就咁口幫話幫我book 都唔知firm唔firm實)
之前申我priority, fail得個sms, 電話又打成朝都唔通
落分行排咗幾個字排到我同我講話幫我book時間再做 屌佢老母

隔咗一個星期都仲pending緊

一submit完個apply就收到mag話批可以入錢 係咪姐係ok架喇？

citi plus可以搵邊d人問野?

2月尾開左戶,明明話自動完成10萬果個任務

但到今日仲未見到4月果個0.3%

係app send訊息又冇人答,如果果0.3%係計2月果幾日最少答下人

citi interest booster 同call deposit有咩分別
有兩個號碼

收到開戶成功sms.

但用返之前set up 既 login id pw 話錯誤。

要點搞？

呢間垃圾如果唔係美資同另外幾間比人杯葛估計佢d服務垃圾到咁都應該聽執

超垃圾，加埋明顯係 1.8% 先啱啦！

試下辦公時間send msg，好快有人應機

有人答我果次係凌晨2點幾....
辦公時間有send到,比人藍剔囉...
明明係24小時客戶服務...

有冇人知plus張debit card使唔使喺背後簽名

其實就算信用卡都無人逼你係卡背簽名

十幾張信用卡都無簽過名

64人，達標了
希望佢認到我個申請，到時有息收

等佢張卡到，打電話去確認同set電話密碼同ATM密碼
之後去app度再set過另一個login同pw，垃圾citi

有無人知開完戶口要幾耐先收到debit card？
我開完到依家剩係收到張信用卡

無論Online banking 定喺 手機apps 真垃圾......
唔知HSBC One 電匯去其他地方要收錢，我都唔會用Citibank Priority

十幾年前係要
真係有人會對
尤其是買金飾
嗰陣我仲收到銀行電話確認係咪有大額交易先 approve

我都試左好多次,過左幾個星期都唔得

本身整左ac有冇得後補組隊code

Close app 再入試下

試過哂

理論上要

我大約3個工作日收到debit card
一個星期左右收到信用卡

我分行開完1星期收到信用卡，依家2星期仲未收到debit卡

建議重新申請之後一氣呵成打晒所有資料
即係個垃圾app只要一彈話修正緊錯處就重新攞新嘅申請編號再打過啲資料(最好10分鐘內搞掂）
同埋自訂ID準備定幾組名同password（嗰陣有幾次申請失敗自訂ID打番同一組名同password佢話俾人用咗）
利申：冇落過分行搞手機app搞掂之後send email話恭喜你，你已經成功開戶，你而家可以開始使用citi plus戶口喇等多兩三日就寄咗張debit card嚟同埋我冇申請信用卡 所以可能快啲

啱啱用app申請
佢話會sd email嚟
但一直都未收到

Same

佢打左電話嚟
話咩答漏左問題
但其實係佢個app勁lag

宜家仲有無得join啊巴打

佢好似冇人數上限？

收到港究$100 PK券
而同一日，竟然收到citibank郵寄月結單